睇完呢條片，法國我同牙冰係天作之合。。。

牙冰既缺點係我眼中全部都係優點‧‧‧